（港超聯）傑志vs大埔 即時討論區

🔥🔥🔥🔥🔥

傑志

1 王振鵬 [GK]
2 列斯奧
7 費蘭度
11 泰迪
13 李毅凱
16 林恩許
18 佐迪
19 黃洋 [C]
24 鞠盈智
32 華杜斯
90 金奉珍

23 郭劍橋 [GK]
3 丹尼
9 盧卡斯
10 羅拔
20 林柱機
21 唐建文
44 中村祐人

大埔

63 李瀚灝 [GK]
4 梁冠聰
5 杜度
6 翟廷峯
7 黃威 [C]
8 李嘉耀
14 哈利
15 馮慶燁
18 伊高沙托尼
19 大衛拉菲爾
26 李家豪

99 曾文輝 [GK]
11 勞高
13 楊賜麟
16 陳肇鈞
22 趙少維
24 唐道碧
55 基藍馬

【傑志按次收費觀看直播】

東網直播藍綠大戰
華杜斯回歸闖高峰 傑志惡鬥和富大埔

「中銀人壽香港超級聯賽」今日好戲連環，當中尾場由去季聯賽冠亞軍傑志及和富大埔於旺角大球場交鋒。兩軍季初表現未及以往勇銳，鑑於均無太多失分空間下，勢必傾盡全力爭勝；「藍鳥」上周獲上季4料足球先生華杜斯再續前緣，今仗或可趕及上陣，他亦豪言要協助傑志再闖高峰！傑志今季所有港超聯主場賽事，均會以「按次收費」方式提供直播，未能親身入場或身在海外的球迷，只要登入 ，登記及付款50港元訂購「直播通行證」，東網觀看賽事直播。

（東網周日下午5時30分直播）

傑志在中村祐人於上周取得本地球員資格後，隨即為跟操多時的巴西外援羅拔辦理註冊，至於施素高則因需要回國照顧患病父親，而暫時取消註冊，但亦有深受球迷愛戴的華杜斯崔護重來。

「藍鳥」主教練朱志光表示，球隊相比起之前有列斯奧、費蘭度及金奉珍等人受傷的時候，傷兵情況已有改善：「早排傷兵問題影響到落場球員嘅表現，依家艾里奧開始練番波，陣容上完整啲，反而比較緊張港隊一班球員嘅恢復進度，特別係丹尼喺一周內已經踢咗180分鐘。」傑志今仗有鄭展龍拉傷需缺陣2至3周，唐建文則有微傷在身，至於兩位新註冊球員，「朱Sir」表示：「羅拔嘅狀態可能未必應付到90分鐘賽事，佢時隔好耐都冇正式比賽，華杜斯唔太擔心，佢係一個好專業嘅球員，舊年都睇到佢狀態持續保持得好好。」

和富大埔上輪補時階段失守，1球僅負冠忠南區，主教練李志堅坦言無奈︰「上場我哋有30個射門，對手得3次射門，完場後都覺得無話可說，因為球隊喺一場波控制咗戰局，踢得咁好下輸波，的確好洩氣，令季前一啲嘅目標受到打擊。」大埔今仗有艾華度因日前操練時受傷，「堅Sir」希望球隊迎難而上︰「傑志今個禮拜突然加多兩個外援，佢哋亦有一定能力，再加上中村祐人入籍，令佢哋人腳上充裕咗，相反我哋喺休戰期反而多咗傷兵，令呢場波變得更困難，不過足球就係咁樣，都要全力諗辦法面對困難。」

純文字討論區
大陸直播拎乞求分享區
大陸雞女主播聲討區

似乎阿凱已站穩正選位置

有直播

大陸直播拎乞求

唔似會有，好多都播緊澳職，今晚又有中超

竟然會收起港隊幾個
btw肥豬冇份

btw大哥唔計

港隊幾個攰呀

華佬回歸就正選

菊反而有得踢

星期日廚師去咗開舖？

俾咗錢睇

施素高都場場正選啦

原來有舜文

買左可以比幾多個裝置用

想買live 但冇visa

好似1，仲要斷咗好似會入唔返

Master debit card ?

入得返

我都想所有

我埔輸少過兩粒當贏

現場大螢幕播歌

50$真係唔值

🇭🇷 🇨🇳 🇦🇺
🇧🇷 🇨🇳 🇭🇺 🇪🇸
🇭🇰 🇪🇸 🇰🇷
🇨🇳

🇨🇳 🇪🇸 🇧🇷 🇧🇷 🇭🇰 🇨🇦 🇯🇵

正，門口有個著南華印柒爺入傑志會

冇全球直播

柒爺都是傑志青訓 不用分那麼細

有無直播

傑志痛失數千萬收入

唔想比錢東網

馮慶燁真係笑匠黎

華佬同毛毛真係差勁遠

唔好勉強, 留返d錢今晚加餸

5PCS又輸

true, 唔好俾

無link?

無link

千祈唔好俾
一隊係咁就會有第二隊係咁
要等佢洩到仆街

有

無

無錯 最憎啲正義撚話比少少錢支持都唔肯

收到風你入左場喎

免費飛梗係入場

ok, very good

其實可以用google遠端遙控 share比人睇

華佬咁fit

一地免費飛, 俾錢上網睇定俾錢入場個心都un住un住

還我免費港超直播

買完掉上網幾多個裝置都用得

有幾多呀 入襯場FOR贈劵果區都坐唔多人 就算係香港主場VS中國果場都係坐唔爆

三腳

1:0

1-0

1-0 bong

LI HON HO 食撚屎啦

李三龍：送嘅

天外飛仙

屌傑志又羸

贈劵=/=要坐贈劵區, 有幾隊港超都係一地免費飛

笑死人 三腳

依啲波冇食過夜粥打唔到㗎

1:0
李三腳送禮

劍指冠軍既大埔做咩一球攻勢都冇？

金奉珍

卡膠上身

抵啦堅堅，死都要用三腳

世盃外之中 對支最少人入場 啱啱六千
原因唔使講了

有華佬
傑啲進攻快番好多

冇劃位既比賽贈劵都分2種, 1種VIP劃位, 1種任坐

膠鵬：耳屎，耳屎，洛去洛去

華佬回歸 5件做咩順勢加票價

可能等一月掛

加啦, 絕對支持

當球迷狗咁撚

生性啦屌你老母我埔

部分姐, 唔識人又要支持傑志咪要俾錢

條馮狗又撩交打收皮啦

又係馮慶華

佢以前細個果陣好似唔係打中堅

1206人收看
又袋六皮

夠比呀帥人工

除左贈劵, 仲有$10飛, 呢個就牛牛最耍家

岩岩港甲3000人

私家雞

垃圾5pic

有輝唔用用三腳?

咁多？

1238 lu

真心，on9先買飛
有時冇免費飛，行下下準備入球場買飛 ，都有人問你要唔要

1200ｘ50＝60000

第時無免費波睇就多得呢千二個on9仔

三腳d神經刀，中到咪ok, 唔中咪而家咁

李三腳fc

2:0 都係送嘅

三腳：送多粒啦

2-0, 30分鍾咁快

2-0

笑撚死

屌 李三腳打假波

班後衛又唔追埋

好想睇左費右羅中杜斯

三腳為傑志止血

俾錢睇係錯既 無下次

用垃圾龍 笑撚死

德古熱身

睇下邊隊, 元朗就多d既, 傑志要識人

2:0 笑死

點解

上季三腳係唔知幾多分鐘不失球

換撚埋就好笑 利記都無即場換卡列斯

快啲影住堅堅個樣

上次睇東方，真係有人派

又唔好話人on9仔

東方vs邊隊, 唔奇....

牛丸白面光都喺度

外國jj又想睇又入唔到場根本冇計

泰迪要為合約而戰

點解有華佬差咁遠

我埔個種廢
KIMOUT

泰迪做乜咁勁既今日

秦迪咁勁既今場

迫光sir揮手

反而覺得外國佔既唔會多

個個拎到波就射

屌你老廉查吓3腳啦

Cls

失業la

傑成班食咗春藥咁

momo已gg

話唔定完場之後

輝熱身 真換？

有人話黃威報串喇 橫掂佢有經驗

會唔會3腳太廢呢

進攻幫唔到手不特止，防守又唔見得特別好

有冇免費link
btw畀錢睇直播正傻西

除咗列斯奧

佐迪打翼衛真係朱sir先諗到

深水埗已經係中堅

唔夠快又老

有印象以來都係中堅

佢打防中會唔好啲

一冇鳩沖就輸

再細個啲 15,6歲 (記得同佢踢過) 成日插花
以前好細粒又瘦 而家身形係幾好 但成日犯錯

ww大佬幾中場，有邊球攞到

唔明點解唔出少爺

華杜斯收埋咩係更衣室個個怕咗佢

個鬼佬係乜水

好認真熱緊，可能半場

唔係必經

咁hurt

我諗緊仲有冇其他地方派啫

擺個哈利又唔鳩斬
咁出黎做乜？

咪放前線俾佢走

丹麥一條, scaa一條, 聖保祿一條

MMA埔 打人定踢波

查埋李家豪

飛馬可能本身就係得咁多fans

至於尖你話近青衣城就容易啲啫

倫敦俾咗錢

今年用旺角，去麥花臣派啦
唔怕畀人笑嘅話去朗豪坊都ok
另外可以東方去下修頓派

hkfa搞過

都係個句，係香港咁有趣會球會比錢播波

中村問保羅輸幾多 聽到six笑左

有heart踢同冇heart踢都差好撚遠

睇短人Fu dragon 扮小丑都唔值

傑志咪又係俾錢播波, 自己下年bid港超啦, 支持

好hurt

係我就跟其他隊
播兩場算鳩數

今日同上兩個月
好似兩隊波一樣

話時話其實一場大約要幾錢

護級隊踢亞協

是一個笑話
不過應該唔算啦，起碼有三對炒佢底

等人爆料, 今季好多場要大頭講, budget應該唔係好夠

3腳繼續

咁對傑志自己有咩利

所有野得傑志有宣傳
傑志知名度要大增了
超東趕南

勞高ready

一早要出少爺啦
臨輸先出太遲

有冇人可以講下多返華佬有咩分別

最好方法:
傑志主場Pay perview, 製作全由傑志安排
其餘9隊每隊免費直播至少2場 (只限該9隊比賽)

咁個9隊就唔會覺得唔抵以最低限度播2場

幾時出robert

換走Rafael...下

kid志又扮馬騮叫

泰迪今日跑好多

又種族歧視?

好奇網上直播有幾多人會買

係，今年好明顯見到有d隊咁諗

咪又係屌勞哥

12xx

一係大家都播兩場免費，其他加場自己決定收費／免費

笑

擺明係拉高把聲嗌michelle

問題係冇人會俾錢睇細會, 只有將傑志剔出個plan先解決到

冇錯，對細會其實唔公平

所以懇請傑志獨立

即刻順曬

算吧啦你，上次社區盃幫傑仔認曬啦，作都作個好d啦

早一步訓落去12m啦

thx

No goal 對傑又係食春藥一樣

no goal犀利

一早要出勞高啦

懷疑你係聾

好fit

飛馬唔要佢真on9

oncc做壞哂, 俾收費直播破壞生態, 冇諗過會有副作用?

終於變返以前咁，三腳接到波要拍手

你咪繼續死雞撐飯蓋，d小傑仔自己都認曬，你慢慢單機唔認啦下。

Thx

咁都可以屈

羅拔未呀

philip

Cup呀我埔

咁都唔識解碼學咩人上兩登
返FACEBOOK吧啦

phillip+lugo>kitchee

冇robert

連續第四場對賽輸一粒 買波太易了吧
老廉肯查三腳未

大埔準備反杯了

b 巴好波

唔出羅拔

勞高俾得靚

2:2

2-2?

和lu

屌

cup佢啦

係，dudu頂角球

goal~~~

5件食撚屎!!!!!

傑志又俾假希望大埔

豬蛇...唉

豬蛇勁呀

Cup呀

大埔勁揪

現場嗌

杜度又頂入

準備杯得了

杜度=Brazil cannavaro

傑志差d

豬蛇果種廢真係唔講得笑

3中堅

劇本咩屌

我埔正氣到
迷堅了

icac仲唔做嘢

過埋呢場邊個仲敢笑AV堅

唔出 Robert 抵啦

屌你五件夠膽就真係2比2完場

發覺大埔啲人個個都不死人黎

牙堅今場終於唔儲換人名額？

又mma

未有人紅咁都

有link?

睇完元朗學精未

識學精就唔係豬蛇啦

大埔學精未呀

燒味就可以

你地班連登仔成日當AV堅無料到
大巴大巴車落你地到

睇到燥

大埔俾傑志誅左咁多場, 今場如果冇1分好心av堅下台

Just like Ricky

三腳神救

有無諗過係對面隻垃圾豬太廢

費7 爆缸

收皮啦25埔

中頭流血都唔停

球證垃圾到

垃圾球證

爆撚到

Fernando多災多難

豬蛇av堅都係手執靚牌
踢出黎都係柒下柒下咁

翟

仲有一個未換

球證真係痴撚線

假波

點整爆

嘩佬今場咁多野講

頂波，批中或者撞中

老廉查吓傑啦
下半場廢撚到咁

無入場睇又無入錢睇
華佬係度中場防守都唔掂？

molamola
要全力支持Ricky阻擋畜力

唔知邊隊先係MMA呢

Ricky報恩

表弟爭頂，落地時批踭

中村了入禁區，
肥9 倒卦
三腳救到

冇心, 跳起

係歐洲冇人識佢

三腳this save of the season

3腳有時真係有神救

Dani

大埔打死唔換第3個, dum波鍾都好呀

朱蛇d換人垃圾

堅蛇係咪唔記得自己換咗幾多個

愈換愈廢
仲衰過叫班球員自己踢

1陣傑仔們唔知又有咩籍口

報ICAC

一早換 Robert 入嚟扭波撚狗啦

真係犀利, keep住場場留1個quota

真係天助南區

mvp三腳

Comeback Momo! Kitchee needs you!

打到人爆缸都spin對家mma

港超都有假波
半場出全場比數

用返呢張圖

Vadocz come back! Help Kitchee draw at MK!

屌奶星 嘩狗回歸 施素高雞埋 加李三腳送兩粒都和

冇佢 輸埋啦

冇真祖

yes, help kitchee draw

我地大埔個個都係不死人

一個勞高就可以搞掂傑仔

一月歸位

1999

thank you Baines

1-0個球三腳karius上身

點解豬蛇啲換人可以愈換愈衰

要科蘭返黎教返班球員用咩心態踢波

豬蛇真係football genius，下半場中場失哂勢都唔擺多隻入中間，中村出黎又係唔知做乜

vaduz唔記得訂立半場規矩

咪講緊大埔lo 你自己get錯

Kitchild

AV堅係勁既

做唔到傑朝咁快就衰落